[等，可愛到夜深] LA Lakers 反送中小圈子討論區 150

Let’s Go Lakers!

Thank You Ig 廢ball hart DLO Randle JC Nance Jr

無人開？

我話咗可愛撚狗

可愛想夾pg

唔怪湖人了 非戰之罪

屌你老母

完了 一切都完 pg 可愛 真係反了 兩個當我湖狗咁撚

恥笑湖人討論區

閪女人組合

即刻簽Danny Green，快

癲狗留隊
pg kawhi
外線防守勁到
仲有lou 幾隻工兵

勁閪到

公海話係等okc個邊

多撚謝, 有四季食, 咪走數啊

見可愛 pg 就反搞到我湖無人簽 好多人話ad加foj夠入決賽 我入你老母咩 睇下隔離大飛咩料先

湖人依家有幾多個球員

完了

艇Confirmed?

3個, 可愛仆街死, 希望佢斷手斷腳

正式宣佈大飛王朝建立

好似有約得3-4 ad無官宣

都好清楚 可愛叫PG走
PG又叫TRADE ME
依幾日就OKC就同大飛傾

去學友post傾

same 撚到我地 簽唔到人

foj下季上力打撚爆佢啦屌

講真 艇咁嘅陣
我湖就算一開波簽到人
都真係未必肯定夠玩

一下就見到Jerry west 同條撚樣嘅分別